在30歲及以上的球員中，平均快球速度排名前五的賽季中，他擁有三個賽季。 雅各布·德格羅姆一直投得更快，特拉維斯·薩奇克，2020年9月17日 
 與此同時，一名20多歲的大學生告訴我，對她的同齡人來說，冠狀病毒現在感覺像是舊聞。 Julia Belluz 2020年9月17日解釋說，歐洲新的Covid-19病例激增 
 創新就是用新技術改進舊工藝。 如何在大流行期間推動必要的數字創新|Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎觀察 
 在147年之後，紐約市最古老的酒吧之一巴黎咖啡館(Paris Cafe)倒出了最後一杯雞尾酒。 酒吧救援:大流行版|jakemeth | 2020年9月15日|財富 
 然後在埃塞俄比亞發現了27.9萬年前的石制矛尖。 讓我們來了解一下古老的技術|Bethany Brookshire | 2020年9月15日|學生科學新聞 
 所以我穿著必不可少的露露檸檬(Lululemon)褲子，在最不虔誠的時間跟著一首老嘻哈歌曲哼哼。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 它成為了美國最早的一大謎團之一，因為它只有23年的歷史。 紐約最悲劇的鬼魂喜歡極簡瑞典時尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 借用右翼的一個老話題，不管我們做什麼，這些人都很憤怒。 哈利·希勒談《危險的諷刺生意》|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸 
 他扮演一個上了年紀的朋克搖滾歌手，我扮演他以前樂隊的鼓手。 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 12歲的舞蹈神童麥迪·齊格勒遭到了“舞蹈媽媽”暴君艾比·李·米勒的憤怒。 看到魁梧的希安·拉博夫在歌手的奇妙的新音樂視頻中解釋籠戰Lil Sia |Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 戴維環顧四周，看見一位老人穿過草坪朝他們走來。 《大衛和妖精》查爾斯·e·卡瑞爾 
 他的妻子微笑著向他招手，孩子們叫喊著，他消失在沙路上那座古老的石屋裡。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 年長的沃澤爾夫人和體態豐滿但不太討人喜歡的格蘭斯家族的女繼承人坐在餐桌的首位。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 牧師的妻子們來了又走了，但所有人都屈服了，有些人經過短暫的掙扎後，屈從於老伍澤爾夫人的支配。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 但所羅門森小姐儘管有那麼多優勢，卻辜負了老勳爵，直到今天她還在虐待他。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯